呢期好多vacancies, 好多recruiters cold call

利申IT

究竟係：
- 預期經濟恢復？
- 好多人離開香港？ (但recruiters 話係新職位）
- recruiters 夠鐘跑數？
- 疫情下大力投資網絡經濟？